依家就算個別警察欺凌市民，呢個鑊都係全個警隊孭

我係警察，我就會問如果叫雞唔比錢，係咪都係成個警隊孭

係既話當差真係好撚過癮

不嬲叫雞都唔比錢，你告佢佢就拉鳩你

對政府嘅限制越嚴越好
政府權力受唔到最嚴格嘅限制=可以無止境嘅權力擴張